# Copyright (C) 2015 kilbot
# This file is distributed under the GPL-2.0+.
# Translators:
# Paul Kilmurray <paul@kilbot.com.au>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WooCommerce POS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/kilbot/WooCommerce-POS-Language-"
"Packs/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-18 01:13:14+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2015-06-10 17:29+0000\n"
"Last-Translator: Paul Kilmurray <paul@kilbot.com.au>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/"
"woocommerce-pos/language/zh_TW/)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: grunt-wp-i18n 0.5.2\n"

#: includes/admin/class-wc-pos-gateways.php:31
msgid "Online Store"
msgstr ""

#: includes/admin/class-wc-pos-gateways.php:32
#: includes/admin/class-wc-pos-menu.php:34
#: includes/admin/class-wc-pos-menu.php:35
#: includes/admin/class-wc-pos-orders.php:94
#: includes/admin/views/order-details.php:5
#: includes/api/class-wc-pos-params.php:259
msgid "POS"
msgstr "POS"

#: includes/admin/class-wc-pos-menu.php:44
#: includes/admin/class-wc-pos-menu.php:45
msgid "View POS"
msgstr ""

#: includes/admin/class-wc-pos-menu.php:53
#: includes/admin/settings/views/checkout.php:101
msgid "Upgrade to Pro"
msgstr ""

#: includes/admin/class-wc-pos-orders.php:95
#: includes/admin/views/order-details.php:4
msgid "Online"
msgstr ""

#. translators: wordpress
#. translators: woocommerce
#: includes/admin/class-wc-pos-plugins.php:26
#: includes/admin/class-wc-pos-settings.php:34
#: includes/admin/class-wc-pos-settings.php:36
#: includes/admin/settings/views/checkout.php:76
#: includes/admin/settings/views/checkout.php:106
#: includes/admin/settings/views/checkout.php:111
#, fuzzy
msgid "Settings"
msgstr "設置錯誤"

#. translators: wordpress
#. translators: woocommerce
#. translators: woocommerce
#: includes/admin/class-wc-pos-status.php:32
#: includes/admin/class-wc-pos-status.php:34
#: includes/admin/settings/class-wc-pos-status.php:22
#: includes/admin/settings/views/status.php:7
#: includes/api/class-wc-pos-i18n.php:77
msgid "System Status"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/class-wc-pos-access.php:25
msgid "POS Access"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/class-wc-pos-hotkeys.php:42
msgid "Help screen"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/class-wc-pos-hotkeys.php:43
msgid "Barcode search"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/class-wc-pos-hotkeys.php:45
msgid "New order"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/class-wc-pos-hotkeys.php:46
msgid "Sync with server"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/access.php:7
msgid "Grant POS Access"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/access.php:10
msgid ""
"By default, access to the POS is limited to Administrator and Shop Manager "
"roles."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/access.php:11
msgid ""
"It is recommended that you <strong>do not change</strong> the default "
"settings unless you are fully aware of the consequences."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/access.php:12
#: includes/admin/settings/views/checkout.php:60
#: includes/admin/settings/views/hotkeys.php:6
msgid ""
"For more information please visit <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">%1$s</a>"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:13
msgid "Completed Order Status"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:14
msgid "Change the default order status for POS sales"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:27
#, fuzzy
msgid "Order Emails"
msgstr "訂購日期"

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:28
msgid "Send WooCommerce notification emails for POS orders"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:32
msgid "Enable admin emails"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:35
msgid "Enable customer emails"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:41
msgid "Receipt Printing"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:45
msgid "Automatically print receipt after checkout"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:54
msgid ""
"Installed gateways are listed below. Drag and drop gateways to control their "
"display order at the Point of Sale. "
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:55
msgid ""
"Payment Gateways enabled here will be available at the Point of Sale. "
"Payment Gateways enabled on the settings page will be available in your "
"Online Store. "
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:59
msgid ""
"It is your responsibility to ensure the security of your customer's "
"information. Transmitting credit card or other sensitive information should "
"only be done using a secure connnection."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:65
msgid "Gateway Display"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:73
msgid "Online Status"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:74
msgid "POS Status"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:75
#, fuzzy
msgid "POS Settings"
msgstr "設置錯誤"

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:126
#, fuzzy
msgid "Payment method title."
msgstr "付款方式"

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:133
msgid "Payment method description that will be shown in the POS."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:139
msgid "Icon"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/general.php:13
msgid "Product Visibility"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/general.php:17
msgid "Enable <a href=\"%s\">POS Only products</a>"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/general.php:23
msgid "Allow Decimal Quantity"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/general.php:24
msgid "Allows items to have decimal values in the quantity field, eg: 0.25"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/general.php:34
msgid "Default POS Customer"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/general.php:35
msgid ""
"The default customer for POS orders, eg: Guest or create a new customer."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/general.php:46
msgid "Discount Quick Keys"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/general.php:47
msgid "Configure discount keys for quick numpad entry"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/hotkeys.php:1
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/hotkeys.php:4
msgid ""
"You can trigger certain events in WooCommerce POS using keyboard shortcuts "
"(HotKeys)."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/hotkeys.php:5
msgid ""
"HotKeys can also be used as a prefix for your barcode scanner or card reader."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/tools.php:33
msgid "Receipt Template"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/tools.php:36
#, fuzzy
msgid "View Sample Receipt"
msgstr "電子郵件收據"

#: includes/admin/settings/views/tools.php:41
msgid "<strong class=\"red\">Template path:</strong> %s"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/tools.php:47
msgid "Legacy Server Support"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/tools.php:53
msgid "Emulate RESTful HTTP methods to support legacy servers."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/tools.php:58
msgid "Local Data"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/tools.php:63
msgid "Clear Local Data"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/tools.php:66
msgid "Clear All Local Data"
msgstr ""

#: includes/admin/views/order-details.php:2
#, fuzzy
msgid "Order type"
msgstr "訂購日期"

#. translators: wordpress
#. translators: woocommerce
#: includes/admin/views/settings.php:12 includes/api/class-wc-pos-i18n.php:122
msgid "Loading ..."
msgstr ""

#: includes/admin/views/settings.php:13
#, fuzzy
msgid ""
"There has been an error loading the settings, please contact <a href="
"\"mailto:support@woopos.com.au\">support</a>"
msgstr ""
"如果您認為您收到此消息有誤，請通過以下方式聯繫支持<a href=\"mailto:"
"support@woopos.com.au\">support@woopos.com.au</a>"

#: includes/api/class-wc-pos-i18n.php:69
msgid "To Pay"
msgstr "支付"

#: includes/api/class-wc-pos-i18n.php:70
msgid "Paid"
msgstr "付費"

#: includes/api/class-wc-pos-i18n.php:71
msgid "Unpaid"
msgstr "未付"

#: includes/api/class-wc-pos-i18n.php:72
msgid "Email Receipt"
msgstr "電子郵件收據"

#: includes/api/class-wc-pos-i18n.php:75
msgid "Support Form"
msgstr "支持表格"

#. translators: wordpress
#. translators: woocommerce
#. translators: wordpress
#: includes/api/class-wc-pos-i18n.php:89
#: includes/views/print/tmpl-receipt.php:142
#: includes/views/support/tmpl-form.php:6
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: includes/api/class-wc-pos-i18n.php:98
msgid "Process Payment"
msgstr "流程付款"

#: includes/api/class-wc-pos-i18n.php:103
msgid "Return to Sale"
msgstr "回到銷售"

#: includes/api/class-wc-pos-i18n.php:106
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: includes/api/class-wc-pos-i18n.php:109
msgid "Void"
msgstr "空間"

#: includes/api/class-wc-pos-i18n.php:114
msgid "Enable legacy server support"
msgstr ""

#: includes/api/class-wc-pos-i18n.php:125
msgid "Your browser is not supported!"
msgstr "您的瀏覽器不支持！"

#: includes/api/class-wc-pos-i18n.php:126
msgid "Unable to use RESTful HTTP methods"
msgstr ""

#: includes/api/class-wc-pos-i18n.php:131
msgid "No payment gateways enabled."
msgstr "沒有支付網關啟用。"

#: includes/api/class-wc-pos-i18n.php:134
msgid ""
"WooCommerce POS will not work in <a href=\"%s\">Private Mode</a>, please "
"disable Private Browsing."
msgstr ""

#: includes/api/class-wc-pos-orders.php:475
msgid "There was an error processing the payment"
msgstr "有一個錯誤處理支付"

#: includes/api/class-wc-pos-orders.php:501
msgid "You are now being redirected offsite to complete the payment. "
msgstr "您現在正在重定向異地完成支付。"

#: includes/api/class-wc-pos-orders.php:502
msgid "<a href=\"%s\">Click here</a> if you are not redirected automatically. "
msgstr "<a href=\"%s\">點擊這裡</a> ，如果您沒有自動重定向。"

#: includes/api/class-wc-pos-orders.php:516
msgid "POS Transaction completed."
msgstr "POS交易完成。"

#: includes/api/class-wc-pos-orders.php:846
#: includes/api/class-wc-pos-support.php:65
msgid "Email sent"
msgstr "發送電子郵件"

#: includes/api/class-wc-pos-orders.php:852
#: includes/api/class-wc-pos-support.php:71
msgid "There was an error sending the email"
msgstr "有一個錯誤發送電子郵件"

#: includes/api/class-wc-pos-settings.php:132
msgid "There is no settings id"
msgstr "沒有設置ID"

#: includes/api/class-wc-pos-settings.php:152
msgid "No handler found for %s settings"
msgstr "沒有找到處理程序％s的設置"

#: includes/class-wc-pos-activator.php:188
msgid ""
"<strong>WooCommerce POS</strong> requires <a href=\"%s\">WooCommerce %s or "
"higher</a>. Please <a href=\"%s\">install and activate WooCommerce</a>"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pos-activator.php:207
msgid ""
"<strong>WooCommerce POS</strong> requires PHP %s or higher. Read more "
"information about <a href=\"%s\">how you can update</a>"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pos-api.php:107
msgid "User not authorized to access WooCommerce POS"
msgstr "用戶無權訪問WooCommerce POS"

#: includes/class-wc-pos-server.php:46
msgid "Invalid security nonce"
msgstr "無效的安全隨機數"

#: includes/class-wc-pos-status.php:28
msgid "WC Version"
msgstr "WC版本"

#: includes/class-wc-pos-status.php:35
msgid "WooCommerce >= %s required"
msgstr "WooCommerce> =％s的要求"

#: includes/class-wc-pos-status.php:67
#, fuzzy
msgid "PHP >= %s required"
msgstr "WooCommerce> =％s的要求"

#: includes/class-wc-pos-status.php:88
msgid "WC REST API"
msgstr "WC REST API"

#: includes/class-wc-pos-status.php:89
msgid "API is active"
msgstr "API是積極的"

#: includes/class-wc-pos-status.php:126
msgid "Access to the REST API is required"
msgstr "訪問REST API是必需的"

#: includes/class-wc-pos-status.php:146
msgid ""
"<strong>WooCommerce REST API</strong> requires <em>pretty</em> permalinks to "
"work correctly"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pos-status.php:150
msgid "Enable permalinks"
msgstr ""

#: includes/gateways/class-wc-pos-card.php:20
msgid "Card"
msgstr "卡"

#: includes/gateways/class-wc-pos-card.php:52
#: includes/gateways/class-wc-pos-card.php:55
#: includes/gateways/class-wc-pos-card.php:84
#: includes/gateways/class-wc-pos-card.php:118
msgid "Cashback"
msgstr "現金返還"

#: includes/gateways/class-wc-pos-cash.php:20
msgid "Cash"
msgstr "現金"

#: includes/gateways/class-wc-pos-cash.php:52
#: includes/gateways/class-wc-pos-cash.php:55
#: includes/gateways/class-wc-pos-cash.php:91
#: includes/views/print/tmpl-receipt.php:246
msgid "Amount Tendered"
msgstr "量承投"

#: includes/products/class-wc-pos-visibility.php:23
msgid "POS & Online"
msgstr ""

#: includes/products/class-wc-pos-visibility.php:24
#: includes/products/class-wc-pos-visibility.php:87
msgid "POS Only"
msgstr ""

#: includes/products/class-wc-pos-visibility.php:25
#: includes/products/class-wc-pos-visibility.php:88
msgid "Online Only"
msgstr ""

#: includes/products/views/post-metabox-visibility-select.php:11
#: includes/products/views/quick-edit-visibility-select.php:14
msgid "POS visibility"
msgstr ""

#: includes/views/modals/browser.php:2
msgid "Sorry, it seems your browser is not supported by WooCommerce POS. "
msgstr "對不起，看來你的瀏覽器不支持WooCommerce POS。"

#: includes/views/modals/browser.php:3
msgid ""
"If possible, please <a href=\"http://browsehappy.com/\">update your browser</"
"a>, we recommend either Chrome or Firefox."
msgstr ""
"如果可能的話，請<a href=\"http://browsehappy.com/\">更新您的瀏覽器</a> ，我們"
"建議無論是Chrome或Firefox瀏覽器。"

#: includes/views/modals/browser.php:7
msgid ""
"If you believe you have received this message in error please contact "
"support via <a href=\"mailto:support@woopos.com.au\">support@woopos.com.au</"
"a>"
msgstr ""
"如果您認為您收到此消息有誤，請通過以下方式聯繫支持<a href=\"mailto:"
"support@woopos.com.au\">support@woopos.com.au</a>"

#: includes/views/pos/products/tmpl-filter.php:7
msgid "Scan Barcode"
msgstr "掃描條形碼"

#: includes/views/print/tmpl-receipt.php:115
msgid "Billing Address"
msgstr "帳單地址"

#: includes/views/print/tmpl-receipt.php:118
msgid "Shipping Address"
msgstr "收件地址"

#: includes/views/print/tmpl-receipt.php:127
msgid "Order Date"
msgstr "訂購日期"

#: includes/views/print/tmpl-receipt.php:132
#, fuzzy
msgid "Cashier"
msgstr "現金"

#: includes/views/print/tmpl-receipt.php:137
msgid "Payment Method"
msgstr "付款方式"

#: includes/views/support/tmpl-form.php:11
msgid "Describe your problem here ..."
msgstr "這裡描述您的問題..."

#: includes/views/support/tmpl-form.php:18
msgid "Append POS system report"
msgstr "追加POS系統報告"

#: includes/views/support/tmpl-status.php:31
msgid "Local Storage"
msgstr ""

#: includes/views/template.php:8
msgid "Point of Sale"
msgstr "銷售點"

#: includes/views/tmpl-pagination.php:2
msgid "Showing %s of %s"
msgstr "％S的顯示％S"

#: includes/views/tmpl-pagination.php:3
msgid "%s in queue"
msgstr "在隊列％S"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"A simple front-end for taking WooCommerce orders at the Point of Sale. "
"Requires <a href=\"http://wordpress.org/plugins/woocommerce/\">WooCommerce</"
"a>."
msgstr ""
"一個簡單的前端採取WooCommerce訂單在銷售點。需要<a href=\"http://wordpress."
"org/plugins/woocommerce/\">WooCommerce</a> 。"

#: includes/admin/class-wc-pos-permalink.php:30
msgctxt "Permalink setting, eg: /pos"
msgid "POS base"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/class-wc-pos-hotkeys.php:22
#: includes/api/class-wc-pos-i18n.php:58
msgctxt "keyboard shortcuts"
msgid "HotKeys"
msgstr "熱鍵"

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:143
#, fuzzy
msgctxt "POS checkout settings"
msgid "Show payment gateway icon."
msgstr "沒有支付網關啟用。"

#: includes/admin/settings/views/general.php:40
msgctxt "Default customer setting"
msgid "Use cashier account"
msgstr ""

#: includes/api/class-wc-pos-i18n.php:47
msgctxt "system status: browser capabilities"
msgid "Browser"
msgstr "瀏覽器"

#: includes/api/class-wc-pos-i18n.php:73
msgctxt "order status, ie: open order in cart"
msgid "Open"
msgstr "開放"

#: includes/api/class-wc-pos-i18n.php:74
#: includes/gateways/class-wc-pos-cash.php:93
#: includes/views/print/tmpl-receipt.php:250
msgctxt "Money returned from cash sale"
msgid "Change"
msgstr "變化"

#: includes/api/class-wc-pos-i18n.php:82
msgctxt "system status: delete local records"
msgid "Clear"
msgstr "明確"

#: includes/api/class-wc-pos-i18n.php:101
msgctxt "restore default settings"
msgid "Restore defaults"
msgstr "恢復默認值"

#: includes/api/class-wc-pos-i18n.php:102
msgctxt "Numpad return key"
msgid "return"
msgstr "回報"

#: includes/api/class-wc-pos-i18n.php:137
msgctxt "eg: 23 records"
msgid "record |||| records"
msgstr "記錄||||記錄"

#: includes/api/class-wc-pos-params.php:113
msgctxt "Product tab: 'On Sale' products"
msgid "On Sale"
msgstr "在售"

#: includes/views/pos/cart/tmpl-panel.php:2
#: includes/views/pos/receipt/tmpl-panel.php:3
#: includes/views/print/tmpl-receipt.php:157
msgctxt "Abbreviation of Quantity"
msgid "Qty"
msgstr "數量"

#: includes/views/pos/cart/tmpl-totals.php:19
#: includes/views/pos/cart/tmpl-totals.php:30
#: includes/views/pos/receipt/tmpl-totals.php:29
#: includes/views/pos/receipt/tmpl-totals.php:39
#: includes/views/print/tmpl-receipt.php:215
#: includes/views/print/tmpl-receipt.php:225
msgctxt "abbreviation for includes (tax)"
msgid "incl."
msgstr "包括。"

#~ msgctxt "keyboard shortcuts"
#~ msgid "Hotkeys"
#~ msgstr "熱鍵"
